有d 巴絲比左d 建議, 請入黎睇睇

我地需要發展出一個新既系統去統一主流意見

我地嘗試緊有系統地收集可行建議, 再將行投票
但呢個實驗需要大家參與

請入下面個post, 跟據規則參與, 唔發表都可以投票

[百字議政]用100字寫低你對反送中運動既建議

多謝支持